有冇可能打乞嗤可以轉係屎忽打

唔想傳染人

個個都係咁打